仲有人玩Puzzle & Dragons?(99)入兩隻百合無限loop咪得#ng#

齊來抽拉打#

RX真係冇傷㗎喎

新手想問下 空中都市會唔會掉光防龍 打左百幾體都唔掉...btw 除左呢關 仲有咩關會掉光防龍
打到嬲 百幾體都唔跌一隻比我

試左幾場打雙極隻RX 好q細力單靠佢自己好多野打唔穿

二人勇者 協力合作求二人
Id 11404265

無木魔或者斷龍不如收埋
rx靠隊員

椎名真白&桐谷直葉我屌你地老母死廢柴死仆街食屎狗！！！[/

招大量FD子
133343919
咩隊長都可以加我

100呀刁兄

89631891
請2人協力 迎海神 超地
戰友網個ser太lag 搵唔到人

仲有無人玩Puzzle & Dragons (100) 拉打合作

斬！

add jor

岩岩抽到舊1號
佢係咪只係勁在4個U

有冇巴幫開一場異形 愛德

入RX當打手

無rx

同埋如果我將佢地變左腰帶裝左落第二隻野到之後 入升技關可唔可以升到佢技架

應該唔得

屌你班仆街

我玩撚玩斷龍 唔撚想玩番 7C粒屌你地

刁兄???
課金碧槍個個?

係
post no 都錯埋